---
title: 有網路就能創造被動收入？五款收益最高且成功出金的掛網軟體介紹
description: '掛網軟體 介紹 推薦 心得|Honeygain 介紹 推薦 心得|PacketStream 介紹 推薦 心得|Peer2Profit 介紹 推薦 心得|eBesucher 介紹 推薦 心得|EarnApp 介紹 推薦 心得|IP Royal 介紹 推薦 心得|被動收入 方法 介紹 推薦 心得'
date: 2022-06-27
tags: [Passive Income, Peer2Profit, Honeygain, PacketStream, Peer2Profit, EarnApp, IP Royal, eBesucher, Crypto]
categories: Investment
---

::: danger
PacketStream 自 2022/07 出金後，7月中就開始無法登入個人頁面，因此也無法出金 </br>
雖目前官方網頁仍正常運作，但我於 7 & 8 月均有寄信聯繫客服，皆無人回應，懷疑該專案已停止運作 </br>
先前聯繫客服的經驗是，二天內一定會回信，因此目前仍在使用 PacketStream 可直接移除該軟體
:::

之所以接觸了這類型的掛網軟體是因疫情時，多數都在家裡辦公，為了有更好的效率，就將本來的電腦＆手機汰舊換新，而又想說現在用礦機挖比特幣這麼盛行，我們是否也能將這些日常的設備或是汰換下來，卻仍堪用的電腦/手機，創造一些收益呢？

## 掛網軟體比較
本篇整理了我已使用超過半年，也成功出金，且認為收益最高的 5 個掛網軟體：

<table style="width:100%">
  <tr>
    <th align="center"></th>
    <th align="center">Honeygain</th>
    <th align="center">eBesucher</th>
    <th align="center">Peer2Profit</th>
    <th align="center">EarnApp</th>
    <th align="center">IP Royal</th>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">支援 PC 平台</td>
    <td align="center">Mac, Windows, Linux</td>
    <td align="center">Mac, Windows, Linux, ChromeOS</td>
    <td align="center">Mac, Windows, Linux</td>
    <td align="center">Mac, Windows, Linux, Rasberry Pi</td>
    <td align="center">Mac, Windows, Linux</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">支援手機平台</td>
    <td align="center">Android, iOS(須開著畫面)</td>
    <td align="center">N/A</td>
    <td align="center">Android</td>
    <td align="center">Android</td>
    <td align="center">Android</td>
  </tr>
    <tr>
    <td align="center">出金方式（門檻）</td>
    <td align="center">PayPal ($20), 加密貨幣交易所 (無)</td>
    <td align="center">PayPal ($2)</td>
    <td align="center">加密貨幣交易所 ($2)</td>
    <td align="center">PayPal ($2.5)</td>
    <td align="center">PayPal  ($5), BTC  ($5)</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">軟體限制</td>
    <td align="center">1 個 IP 限掛 1 個裝置</td>
    <td align="center">1 個 IP 限掛 1 個裝置</td>
    <td align="center">無限制</td>
    <td align="center">無限制</td>
    <td align="center">1 個 IP 限掛 1 個裝置</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">流量收益</td>
    <td align="center">$0.3 / GB</td>
    <td align="center">該項目是瀏覽器掛網，計算方式不同</td>
    <td align="center">$1 / GB</td>
    <td align="center">$0.5 / GB</td>
    <td align="center">$0.2 / GB</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">月平均</td>
    <td align="center">$33</td>
    <td align="center">$6.5</td>
    <td align="center">$6</td>
    <td align="center">$3.5</td>
    <td align="center">$1.7</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">註冊連結</td>
    <td align="center"><a href="https://r.honeygain.me/Y19E330EB2" target="_blank">Honeygain</a></td>
    <td align="center"><a href="https://www.eBesucher.com/?ref=YCJHUO" target="_blank">eBesucher</a></td>
    <td align="center"><a href="https://p2pr.me/1645028274620d23b23e698" target="_blank">Peer2Profit</a></td>
    <td align="center"><a href="https://earnapp.com/i/esppsb3" target="_blank">EarnApp</a></td>
    <td align="center"><a href="https://iproyal.com/pawns?r=48071" target="_blank">IP Royal</a></td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">介紹文章</td>
    <td align="center"><a href="https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain.html" target="_blank">Honeygain 介紹文</a></td>
    <td align="center"><a href="https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/eBesucher.html" target="_blank">eBesucher 介紹文</a></td>
    <td align="center"><a href="https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Peer2Profit.html" target="_blank">Peer2Profit 介紹文</a></td>
    <td align="center"><a href="https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Earnapp.html" target="_blank">EarnApp 介紹文</a></td>
    <td align="center">N/A</td>
  </tr>
</table>


## 掛網軟體推薦
上表的月收入都是以我自己的經驗所估算出來的，會因為每個人的地區、網速、使用設備而有所差異，原則上 PC 的掛網效率比手機還高
而我們所要做的也只是下載這些軟體，安裝在電腦、手機上，這些軟體就會開始自動運行了

而這些軟體就會開始自動在我們的裝置上，把我們的網路流量分享出去，而這些軟體則會依據賣出去的網路流量，給我們相對應的報酬

在上表中可以看到收益最好的是 Peer2Profit 這款軟體，只要分享 1GB 即可得到 $1 美金；那這樣是否表示我們只要專注掛這款軟體就好了呢？</br>
答案是錯，因為我們能分享出去的流量取決於這些軟體他們有多少的客戶與需求，若某些軟體沒有這麼多流量需求的話，那麼收益的比率在高，對我們幫助也有限 </br>

而又因為這幾個軟體可以同時用，並不會互相排斥，所以秉持效益最大化的原則，當然是通通一起掛

## 掛網軟體心得
我自己因為是用 Android 手機，因此上述這 5 款掛網軟體，有 4 款都可以在手機上掛，但這樣的話其實手機的耗電量也會比較大 </br>

因此若是在外出時，我會關掉其中 2 款，讓手機最多只跑 2 款就好，這樣的話，完全不會感受到手機會特別耗電，等回到家中，再把另外 2 款也開起來 </br>

雖說掛了這麼多款，但其實每個月帶給我的收益總計約 $70 美金而已，並不是說有了這個就可以不用上班了 </br>

但由於不須另外花費其它心力，只須開起來，它們就會在背景跑，既不會讓我們在用電腦/手機時感覺速度變慢，同時這些收益也可以完全抵銷家裡網路費＆手機的吃到飽費用，這麼一想，也就覺得掛起來比較有實際的感受了

若想看我的出金紀錄，可到我的 Google Sheet 查看[我的掛網收入紀錄](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1lgR2upioqGPZBsOeOpG_MjpL1MiUb2NO8OIt_ZytA-0/edit?usp=sharing)
